[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1374)

Thx

Fast

1001

fast

5:2 goal

入多球啦

屌入球未

Slow

追和啦好嗎

差少少

肯刷Ｃ肯刷Ｃ未？

銀河ng?

主隊入多球開-1啦

no goal了

Cashed

屌又冇角 以後唔撚買角買大波算

又要針了

角球？入波？

真係絕殺追和

銀河快入

銀河角大一周球迷

4:2 痴線

屌銀河果場入多球啦 3/3.5呀你老母

Show Blocked User - R2RUJJ

4:2甘多入一玻

?

覺得而家會無入球 撚鳩賭仔

客紅一件

刷斯RC

屌你老母

9角

肯紅埋

紅埋

臭斯紅埋

Red card領先1-0

刷c有人紅牌

越紅越勁 快上

紅埋比人入多粒把啦

4:2

追和一世球迷

球證提示要入波

和撚到咩

8角

紅完請刷角

幾時入波

紅完請入波

7分鐘

3:3 成村人等緊

3:3

補時7分鐘,WA DIU

+7mins 係咪即係補撚到3-3

冇角冇入球

+7

你睇緊邊場

肯刷Ｃ肯刷Ｃ未？肯刷Ｃ肯刷Ｃ未？肯刷Ｃ肯刷Ｃ未？肯刷Ｃ肯刷Ｃ未？肯刷Ｃ肯刷Ｃ未？肯刷Ｃ肯刷Ｃ未？肯刷Ｃ肯刷Ｃ未？肯刷Ｃ肯刷Ｃ未？肯刷Ｃ肯刷Ｃ未？肯刷Ｃ肯刷Ｃ未？肯刷Ｃ肯刷Ｃ未？肯刷Ｃ肯刷Ｃ未？肯刷Ｃ肯刷Ｃ未？肯刷Ｃ肯刷Ｃ未？肯刷Ｃ肯刷Ｃ未？肯刷Ｃ肯刷Ｃ未？肯刷Ｃ肯刷Ｃ未？

7mims 入2波

燈

補7

因咩事補7mins on99

客紅撚左都唔入就食屎啦主隊

-3c

補七分鐘

3:3plz

求你比多3角

7分鍾夠和佢老母啦

有咩分別 反cup已失敗

LA 入波啦！

快撚D追和啦你老母

BLOCK埋呢個?

求3-3

求4:2

追和呀

羅湖城完全唔想入波

7分鐘4c是夢嗎

ng咸湖城

銀河快啦

兩邊停晒手腳唔入波又唔刷角

主隊射爆客隊

肯斯又拎黃

角呢屌

見到個12m真係

cup 未

停撚左成25分鐘角

主禁區斜出

兩紅

又紅

屌狗會九十幾分鐘都唔封
迫害人追主

快啲追和反cup

角呢

嬲嬲豬

兩紅一黃

入未啊屌

原來聽晚先有世界盃

原來球證係想主隊入波

3分鐘3c

兩紅啦 仲唔3:3係咪想死

3-3 睇黎無了

唔洗反杯 只求追和

再紅多件

90分鐘兩紅不如直接完場，補乜鳩

紅左2個 仲唔入

主隊入撚爆佢個龍啦

銀河入未

比哂機會都和唔到 blacklist肯刷c

紅左仲勁！

銀河半3全3 針

銀河4.5b 5.5b 針

知你班賭仔悶 開咗場史浩克04對修咸頓

主隊入多粒收工啦

連c啊

la 4c

3:2 ft 完

臭西

r 8c

4:2都好呀

-2

邊到有直播 想睇

肯薩斯體育會 絕殺
3-3

Dl 兩紅

差呢關 C呢

銀河入多粒

伊巴快入

又話肯刷c

球賽編號 賽事類別 對賽隊伍 預定截止投注時間
(主隊 對 客隊)
周四賽事
星期四 21 球會賽 史浩克04 對 修咸頓 05/07 20:00

又有球會賽

買定和

屌 唔係半3全3下話

補到入波為止啦

而家傳緊蘇亞雷斯同埋卡雲呢都出唔到

中！

屌你上呀 4:2

伊巴入波未呀 屌你

比得巴燈到

？

肯斯痴線又拎黃

你囉

屌你老母紅兩件都入唔到粒？

6黃2紅ON99

又12m

12M 羅湖城

12m on99

又十二碼

12m？

12m

買咩

12m入佢老母

救出黎俾個C ok?

球證買佐4:2

入喇好唔好

12m again

收左錢 紅左2張你都入唔到！
補到你入！

銀河上盤似開唔出⋯⋯

客NG6

入佢老母個西窿

吊

4-2

DC追和未

12M

球證好波

99min 4-2

痴撚線

5.5全大Cashed

補到入

5.5/6奇蹟

Goal

羅湖咩環境?

美職贏大錢

In美職

？差好遠

球證痴撚撚線

吹到入為止

哇中呀

Goal 大波cashed

La 快啦

球證買重4:2波膽, 見肯斯阻頭阻勢派哂黃牌紅牌

屌爆左我5/5.5

主六奇蹟收錢,以為吹長雞完撚左

痴撚線真係補到入

銀河入波未呀屌

We trust

la 5c

4-3

la 6c

美職琴日90+2 90+6

補到入就完場

買左3:3 4:2 3:4 波膽 好彩

銀河爆角了

刷夠7c

la 7c

有冇人派

LA 入波未

等緊5.5又嚟角

打錯 4-2

銀河角大一周球迷！

咁銀河到你入波未？

銀河咁耐唔入 似想比人追和
有無客ng同路

你話個球證唔係買左主下一都無人信
兩球都唔係十二碼 見你第一球唔入 送多球畀你

屌 銀河又刷咩撚 屌 連咩撚野c

成村人等緊你入波呀伊巴哥

連3c

兩紅一黃一12m，唔係黑哨咩都得

半三全三廢老隊

瘋狂刷角

5.5b收錢

4:2 幾多c?

-1c

有無銀河4.5b 同路

快啲入啦 銀河

8

IBRA?

-4c

la 8c

3.5都難

銀河快手入

唔知幾多先叫其他

屌 冰封銀河！

FT 4-2 8C肯斯

7.5b cAshed

4c果陣 7.5b有3倍幾 但無信心淨係入左6.5b

-3！

補多注2:2啦

好多巴打都贏錢

4-3 6-1

我輸的

la 9c

屌9.5s 咁都要頂

入未

大家都係等緊80 分鐘

痴線 瘋狂刷c

cls

4:3 6:2 5:3

9c

客ng啦刷角

-2c 中抽一派100

銀河半1全11ok?

痴撚線 5分鐘刷5c

半1全。。

LM

-2！

華盛頓 幾分鐘內連刷5C

好

lm

想迫和

美假

是但一隊入多粒

好撚癲啊

兩注6.5唔敢再黎

Lm

2紅6黃 痴撚線

屌佢老母 華盛頓

gchi

鹽湖殺我一注5/5.5s
銀河想埋殺我9.5s

DC追和啦你老味

今日真是假波日 場場都cls

3.5b

9.5s

買個即場大睇下波

刷角有回報!

銀河入波呀

銀河2:1
客隊廢
遠隊唔會再入

追和喇屌

8.5s已針

是但搵個入啦屌

刷到癲撚左

刷多兩個啦屌你

補小小22先 淆底

客ng
屌你老母

咩撚都無得補 等爆

10.5b 有無支持

銀河食撚屎

仲有幾耐完

場場都終極大波波 但我有信念銀河正西波 一定企到完場

伊巴今場唔證明自己

美職都好玩

美職全半大 有無巴打串晒

入波啦屌

想劏賭仔

廢老

3-1

有波入？

半1全12叫爆區

發動多次連c技能啦

見到咁樣連刷c 好撚火滾

廢老快撚啲

唔屌唔得
賤骨頭

越位？

銀行入波未

大波波

整多3c

刷角有回報！！！

又炸

又炸！

2:1
disallowed

銀河西波反底

對家入未

求屌多粒

又OFFSIDE

屌 3.5呀

好彩炸左。客入未

BOOMMMMMMMMMMMMMMM

見到半場1c 即刻入角大

對家入了

屌

想買大你封乜9

求2:2

屌你客入未

入啦好嗎

睇黎想做比客隊入, 和波完
明明銀河有能力入波

比多2c好冇

Fake完對家入

求入多兩粒 今日咁正氣 唔差再呢場

最後allin 3.5/4b 10.5b

對唔住我買左呢場低水2.5b

屌你老母 入未呀

西波咩7都冰封了

同我即刻停C

No goal @1.37 1000

比唔刷C害到要針了

客

Boom

贏半得啦

要2-2呀屌你老母

入多粒plz

留名 收息 爆炸

2邊ng各買100先

[black]銀河食撚屎[/black]

客入

又封盤？

22

2-2

GOAL 2-2

仲有幾耐完，銀行入多粒啦

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2:2

2:2 goallll

Cls...

好波

笑撚佐

屌2比2 又斷

goallllllllllllll

屌真係追平

閪波銀河

再入多粒！

遲左幾秒

反cup

美職發撚過豬頭

屌真係對家入

睇到呢句即刻買都買唔到,5.5倍

坤狗

3.5/4b goallll
9c-2

大波cashed

遲咗一步買

屌你老母 又假波

伊巴

屌你咩銀河
快撚d3:2呀屌你

派？

美職係打80分鐘後CONFIRMED

派我

銀河On9

銀河快手刷c

Lm ok?

會不會再絕殺 86先開始

恭喜

銀河喎刷角 刷角有回報

刷c啦屌

-3角呀pk

禁緊大波呀屌

大波

刷多兩角 反cup埋佢

比多球

今日美國波 正氣到 所有八十分鐘後即場大都斬馬會

fake goal封咁耐

入多球呀我屌你老母LA

派 輸到pk

追返少少

入多粒 收全格

I say 大 you say 波 大波大波大波！！

西波

美假回血回到

馬會知道fake完對家入

2c more plz

銀行唔刷角抵啦

比多粒唔該,ALL IN左15K

Fake goal唔入對家入

3:2 角大

回有突

e巴絕殺3-2唔該

銀河夠膽就入多粒

輸到仆街

3-2唔該

入多粒

是但一邊屌多粒,唔該

3:2好嗎
我條4串1呀

搏伊巴絕殺

入多粒啦兩隊垃圾狗

岩岩有人收息波 笑死

3-2呀唔該！

主其他

屌你老母廢老

補時入多兩球plz

銀河夠膽就比多2

比人cup埋好唔好

補注2:2果位ching

入波刷角啦

比多個角黎先啦

加時俾多球

廢老快啲入佢2粒

真係22

86嘅極限以經到咗
輪到我LA發揮啦

主ng

Lmlm

唔夠呀
要32 23

雞巴俺獲勁！

可能補得3分鐘

刷多2c呀

2:3點睇？

唔敢買ng

狗會封大波

ok

賣老抽

乜野心態
最尾仲要 4:2

主呀屌你
主呀 銀河屌你

DC

快刷2c

屌你老母銀河

補時冰角

@11 50 客勝

夠薑咪試下銀河4.5/5 入球大

入多球呀
兩隊斷腳

銀河快d入多粒呀屌你

封撚左啦

ALL IN 15K求屌多粒

豬到仆街

加幾耐

PK得3分鐘補時

比多球比多個角

Goallll

冰封

刷角！

銀河次次尾場都迫害

絕殺

廢老係時間絕殺證明似瑞典教頭睇

Goallllll

刷角阿 2角

真係....
睇怕都係2-2

-1c!!!!!!!!

3:2

fake

屌銀河入咩呀

真係入

Disallowed

32

笑死

又炸？

越位

點呀真係入左定點呀

對家了

屌你老母咩 又依

快3:2,半格

屌垃圾 對家入啦

又對家了

炸夠未吖屌

屌你老母臭閪

唔炸就5:2
炸足3粒

搵人自爆踢入自已龍啦兩隊垃圾

5:2啦 屌你老母

補3分鐘點入波呀仆街

無了 慘！

3:2啦好無

銀河個場入多兩粒
派1000

美假同nba有乜分別

伊巴有垃圾後防隊友真係慘

4:2plssss

3:2 求下你啦

假波

Im

四日贏5蚊

LA VS DC

FT 2-2 9C

比c啦屌

屌 假撚到咁

都叫有贏

3:2啦好嗎屌你
炸撚左三球係唔係on9架

2-2 完！

尾場半大2x3

完

屌兩隊垃圾

豬返晒

2-2 完

今日冇波賭？

時薪幾多

9.5s 大心臟！

9.5s頂撚心臟病

銀河又撚賭仔 屌你老母

屌

得半格,正一仆街,咁撚多越位

假波到咁

買盤係輸刷C, 其實贏晒

買定和

有場球會
但小心有伏
大家半大全大咁開心

又買半一上盤？

星期四 21 球會賽 史浩克04 對 修咸頓 此球賽將於 中國昆山體育場 舉行。 05/07 20:00 2.30 3.25 2.62

終於嬴返晒世盃輸既錢 好滾動

咁都炸
10蚊都呃

見到伊巴畀人當狗咁撚 好心痛

又有友誼賽賭

唔係-0.5/-1咩

唔入就俾人入啦,撚樣

每日兩個鐘時薪6毫

得一場

點解有半格？買大波？

晏啲又有濕尻球會賽 大家小心

再講多次

半一上盤十次有8次輸

根本唔係買半一上盤 書極有限

我買3.5/4B

銀河點解可以fake咁多次

1角果陣買 70分鐘gel頭 78分鐘就塌左
好撚彩

又針，輸左2k

係

半和！！！

+2k

今日贏得200 屌你老母銀河

+20k 易到

又輸，得翻80

屌你老母我個4.5B
有無手足有計銀行炸咗幾多球

銀河正仆街黎
係咁炸

3

易勝低水盤真係好撚準

2球?

3球呀炸撚左

個球證買好大?

8點果場球探都冇

球證買左和

一生追隨爛牙仔

垃圾銀河

美職正數嘅你地係買大波？

禁完整先有 友誼波

全大5串1 派左

應該係啦

係 不過針4.5B

可否派我

派我ok?

我了

成個朝早贏下輸下好似賺左個過程咁

唯一追西流追80分鐘入波 冇入到 之後2場都入左
我

Lm!

琴日都係 亂買輸咗70蚊

有買盤 輸到仆街 跟住嬲嬲地一野轟落大波到

世盃針左7萬幾
有排追

派左彩 唔係派錢

比銀河輸左400蚊

又唔派

玩左成朝走地羊30幾蚊
盤5x6 -300
單頭阿特蘭大 -200

9.5s頂到呀

召集事後狗

半一盤又逼害波PO手足！

你想針了

補左6倍和

終於win返d

追返肯薩斯嗰場
屌你美職正閪波
用咗4日先由5k推上35k
一個朝早輸30k 差啲玩撚完
依家仲輸緊20k

2.4k->串左多撚多 肯刷C 大仆街銀河 ->1.9k

事後？

之前輸到得1舊 呢幾日終於贏番到1k

半大好野

你都推到上35k啊 我而家2.4k跌到1.9k

格劍？

派唔派呀 係咁PO事後

油狗派我ok?

有得收就好

lmlm

4日由5k推上35k
你一注買開幾多

我淨係想推番8k5
而家1k5

派未

最後好在對家爭氣

垃圾銀河狗也不

好耐之前 輸返晒出去了 有一半拎左去食

收幾多

望住事後得啖笑

上面咪有答案

頭關斷左

咁多事後既

事後狗全面進場

唔派 又貼事後飛

做職乞了

今次派得啦掛

事後

如果進取D買1.5b

我！

美職心靈投注啲盤中撚晒

講咗客ng

進取D篤哂三格
1/1.5
1.5
1.5/2

美職真係做福人羣

150K 記得你尋日有講過但你自己冇買到

勁撚到

美國佬睇世界盃睇到好hyper，半大全大開哂

好撚多事後撚

輕輕鬆鬆玩撚完

事後撚多到 笑而不語

正氣美職 正氣半大
馬會慘死 今晚再見

留錢玩美職了

上面貼果d block晒

美職 事後狗全面進場

事後撚全面進場

半和杯拎返灑你地

又唔撚係派 貼飛做乜野

又唔係派

同意

狗會世假盃都贏到笑啦 怕乜

事後撚貼飛好快倒輸

未貼已經輸緊

祝事後撚世盃嘔突

派錢保旺氣 快d派

西班牙,格仔仲有兩場其他波殺左我7k
再買超過1k再輸幾次我覺得永遠唔會追得番

我見冇人討論半大既可能性
我唔敢亂買
原來咁多人自己篤左半大過關

求派 貼飛搞到心靈受創

贏番都未夠補貼輸果啲

八點有冇人買

咁多事後都冇個派，波po已死

有 追數

我世杯買半大都針到仆街 美假得閒真係買幾十蚊串哂去搏一搏好過

有
贏番都未夠補貼輸果啲

有冇人蚊注全中 但大注就輸到仆街

波馬都有玩
波1-4k一注 玩盤+即場
馬就通常買qpq+4重彩 一場買500-1k
不過你真係小賭怡情算 唔好諗追數 愈追愈仆直
同埋即場最好就唔好掂 由其是追注 有運嗰陣可能會贏好多 但冇運就會好撚大鑊 好似明尼同阿特咁 我瘋狂追細波 爆到仆街

8點果場有無心得

半和？

調返轉 但好少大注 所以都係輸緊 細注10注先中1注

半大全大正氣到

想買半和 但友賽

布魯日個場真係累撚死人 明明全日都係開大 冇啦啦加呢場入黎 搞到串撚埋佢

下次串撚晒美職半大

下次就唔一定咁正氣

突然插哩場
古古怪怪

狗會輸錢輸左一朝
想放場假波收錢

Block得幾多得幾多

下次唔會再有機會

用300蚊串都收14k
搏一搏都好
上次美職6場全半好 好似係

日假都好似有排都係場場半大 跟住就出事

唉 我柒撚晒
度左條4串1主客和 中晒
就係無買大波

星期日美職場
好大機會第一場開大, 二 三開細

準備30上1k

你個條過關中唔中

又黎假象
煙幕

上面咁多事後撚

成朝嚇餐死ALLIN埋15K先執得7K

聽日allin法國

笑４。

聽日後日兩日得4場,狗會真係懶到仆街

賤種烏龜,買親佢對家都輸錢

狗會輸到驚 嚇到面都青

5串1斷LA

星期六好多未出

六日好多日假美假

痴線 美職全部半大全大

玩完美假唔想玩世盃

整咗條5x1但係買得十蚊

點解唔跟大家買大波

世盃前銀行戶口80K, 今日銀行戶口175K

理智話我知係時侯收手,但我控制唔到

世盃西波

長賭必輸 少少地好了

今晚有場球會賽

無買過關 只買單場 蠢

有贏就得

又細波？

人生太短 出手要更大

我明.......

5場半大串埋90幾倍

半細點睇

7月已經Jump 左4.3K

比戶口no.我 我幫你

奇跡太少 這心癮更大

賺咗十萬真係要收手 一係留低5000蚊玩下算

比10萬我 我幫你HOLD住先

4年前世盃輸左8萬5,我唔甘心

回左本仲想點

粗重野等我自己做返

典型賭仔心態

至少你追到啦我仲要努力追

垂手可得 全個世界 自己的一生卻失敗

半細全細

回到本就收手。。。。
你只會愈買愈大

係,琴日咪有個巴打話咩借左財仔銀行數要老佬既?

佢話幾千幾萬咁買落去冇感覺,

我就係FEEL到咁

你輸返17萬就明

唔好連戶口 轉買真飛 拎cash 去買 你會有feel d

摑醒你

係

真係愈買愈大,唔知捱到幾耐

未啊
如果買左半大過關就追到
西牙個日針個d都未追到一半

站得太久 分岔口怎麼去走
我夠膽孤注一擲 完全沒有顫抖
愛你那段時侯 簡簡單單經已足夠
到任何東西應有盡有 誰還留力舐傷口

人生太短 出手要更大 旁觀者不需理解
贏得風光 豪得精彩 自己偏偏感覺失敗
自尊心都可以出賣 忘記我也是無壞
連幸福都輸掉醉在長街 依然是我最大

奇跡太少 這心癮更大 受傷都不需慰解
垂手可得 全個世界 自己的一生卻失敗
自尊心都可以出賣 忘記我也是無壞
連幸福都輸掉醉在長街 依然是我最大
連夢想灑一地再任人踩 依然笑得爽快

值得一戰

岩岩ff自己all in美職半大串曬
好 繼續返工搵錢

希望冇咁既機會

唔連戶口 入$就填飛入 就唔會賭好大

保返個本 拎贏既玩下 細注都幾爽

已經萬劫不復了
今日最後逃生門都miss埋

我都有FF

我而家立即屌你老母呀 叫你唔撚好再賭咁大呀 臭閪

平注500一口都可以連輸4K

你比ac我地 一秒內有專人幫你介賭架啦

屎浩克

我都係唔夠膽買大啲如果唔係應該追到條數

希望啦 因為你買一注好大 ,控制注碼啦

人生太短出手要更大

唉 好憎自己
第一次賭 由100上1000 然後冇收手
後尾愈玩就愈唔服
英撚果場落左自己戶口2000$ 想反cup
結果依果輸左3000
真係有得贏好走

利申：大學雞 戶口得返9000

平住上唔好諗住大注追數

仲要係比人絕殺

英撚個場留錢玩12m嘛

今朝真係最黑暗嘅一日買幾舊水都執成皮

有冇人同我一樣打份垃圾工,人生冇前途,

哩個月羊D錢俾到我一生一個希望

雖然最後可能都係絕望收場

跟實爛牙仔 有殺冇賠

真係唔好
不過我都試過allin追

馬會大出血日

唉 果下真係唔知點解咁沖動
如果依家有得回返本我就走了

英撚俾人絕殺,輸3K,第二日唔岔氣買美職,羊左唔少

輸3k 入1k冷靜啲玩 都唔難追既

我都試過 比你追到一次下次又會Allin
最後始終會輸哂

英撚都買

我都想由5k返返1.5k離場

輸11k 入1k 幾時先追到

最尾一分分鐘先玩絕殺 嬲到

想送錢比狗會？

好難冷靜,一進入追數MODE,會變數學專家,

專買D高賠率既冷門,愈追愈輸

好彩都仲追到少少

15k先岩

今日買羅湖城角大穿la半大諗住無死
點知又豬500

4年前我就係由羊2,3萬變輸8萬5,

果陣唔識玩買主客和,買D 3,4倍既冷客WIN,

唔係輸波,就係和,一兩皮咁買連輸幾口,

輸到戶口剩返一皮

大家想贏跟實智慧齒 and demo 仔就ok

點解會咁玩架

我就係你呢種
專買主客和

唔識玩,覺得買讓球低水,2倍都冇

點睇有班仆街 前排想jer走智巴

主客和都玩 輸到含家剷

主客和係最唔抵玩既野 都唔知搏幾多場先有一場冷win

我淨係想追多1k5
然後入番用黎追數個3k落銀行先

走橫走 出水橫出水

再唔小心d，你户口果9000都會唔見埋

美職大勝日，想問各巴打，會唔會通常幾時黎假波
開晒細，半細

韋斯咸

賭仔心態 好想追數

唔講唔記得，墨西哥

當你大大注買 就係你輸既時候

世盃買上盤 贏波但輸盤

有無返工先 無既都係暫時停下先啦

買下盤 輸波和波贏盤

美假買大波 贏到笑呵呵

輸1k中條4x5過關反cup馬會

有 返緊暑期工
50$/hr 既實習

買波再忌係上腦，所以好多波我都只買一次唔會追。

一追就會失控

無錯，一場追5次輸到仆街

你而家一注大約落幾錢？

入1000跟下大蛇玩囉

一千跟大蛇 羊錢女任騎

賭咁耐輸左80K
宜家追左18K

100左右

仲係新仔 未認到人
介唔介以講個名？
會多d留意

用三四日煲晒賭場風雲,有少少止到癮

意

100一注，2000蚊都咁快輸曬？
巴打買波要冷靜丫，有時賠率低慢慢上好過賠率高

就係果下一次all in 英撚
1注

本身輸1k 入左1舊水慢慢玩 10,20,30咁買又幾過隱 今日美職汁左500蚊 係返工無野做先賭下波 追番回本我諗我都係咁玩，小注10,20,30蚊

不過係我仲贏緊果時
買左巴/法 對英撚
各200@10倍
希望中到

角球真係好難買 次次買角都豬死

中晒

平注慢慢黎啦
巴打

1k 上10k 賭完馬 再賭波 得番2k hahahahaha

多倫多無收皮咩？

跟爛牙仔買下連贏位置都唔錯

如果真係急住想贏錢，就將本金分成2分1或者3分1咁黎賭。

起碼你會知道輸左果一場仲有得追，同埋allin既心態會好唔同，尤其是你岩岩玩既話allin就會好易買錯波

分開買雖然利潤係少d，但係心態會好唔同，記住你本就係咁多，allin就一鋪清

聽晩2場世杯都買左11.5角大
200一注希望追返小小

自膠
原來係反手中曬, sor

咪中晒對家

咁你就肯定冇跟實我地大蛇啦 如果唔係賭馬賭波點會針

Lulu話支持法國 係咪應該要買烏龜

我睇見都想笑 haha

心態正確

今朝冇買？

另類高手 五場全中輸個隊

冇啦 我賭都係小小地 過下引 自己心水 跟左輸又唔順 自己輸完得啖笑

咁樣比我贏到戶口有2000蚊既話我先可能會50一注買下

我笑到最後！

墨西哥！

跟左就一定嬴?

唔好！
佢地一陣又出嚟jer 我。。。。

想小注跟呢到d 大佬買下波 執餐老麥就夠

我屌

退.....出......

信念唔夠，買全大 無買半大 3串4
$10 買。。

跟你 （利申輸緊2300左右）

如果聽晚2場都有12角
我就差800追到

祝贏

唉屌，兩隊角大開既今日開角細

我次次買角都唔係買即場 輸撚死我

玩角唔即場
同自殺無分別

六合彩都有3千3百萬 買下先

吸收經驗以後唔事前買角

即場又唔夠膽買
好似la咁半場1角定2角
突然連c

美斯條垃圾郵件

我幫你擋，我老４智智係殺不死。

平注平注
唔好鳩買場場買
無心水就Skip

唔jer得？

小弟賭左1個星期 贏完之後一all in就輸清
一係就一場追到輸，依家都係50一注慢慢玩

8點個場買乜好？

dllm.....

......

想g咩事

5想g!

有d勁

波po新美斯 智慧齒 彈出彈入 垃圾

法國有班人成日狙擊我

扑街啦你。

dllm !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

肯走未？賴死唔走，博咩？
博做大蛇呀？

Jer牙可唔可以人身攻擊同提老母

智巴，究竟有乜嘢動力驅使你留喺波post呀？係愛呀? 定係責任呀？

俊 好波！

想jer

係博存在感啊 屌你老母

可以提魚

痴線

點解美斯有幾十人幫佢，但冇人幫我

我幫你

連黃俊都叫你走 走啦

牙仔話抽10個派我1000！ 我幫佢抽

私食

你有貼大飛咩?

收聲啦 伏水月
再嘈連你都jer

想證明下美斯有幾廢

芝士幫我抽

尋日隻12倍p......

你係抵４，我幫美斯都不幫你了，臭牙。

仲未走 留喺度博咩啊 扮大蛇呀

月巴真正大蛇

雲

班小學雞訓哂未

上緊課呀。

扑街，沒睇ＵＳＥＲＮＡＭＥ，原來又係牙仔，肯走未？

一鋪過先係

走啦 波po 過街老鼠

jumped

成朝唔見全黑

你想同波台大佬平起平坐? 訓醒未

智慧恥 走未？

一舖蛇買盤全針 今朝比人jer

cls....

牙仔想知點解沒人幫你？因為他沒留意你，你上不到位。

終於有人明白事理

日日都針架啦佢 笑4

我首期巴都唔講

智慧齒唔走我地大家一齊走

我俊巴都唔講

你邊位呀你
智慧恥都未叫蛇幾時到你

俊蛇

笑4

Good job

Hi 好耐無見！冷靜完？

亞特點輸

智慧齒唔走我地大家一齊走！

俊仔你好野！！！！！！！

冇人理你呀

你仲唔改名 潘狗

智慧齒有幾多個零

好！

得屎忽窿嗰個零

幫你改左個新名，歡喜嗎？

笑死我

智齒近乎冗

世盃難玩到仆街

美假唔係話易 但起碼賠率高

Hi

智慧恥！！！

收皮啦垃圾潘

尾場達

1001ez

好分

1001easy

1375 不是我了

1001 easy la ching

1

派?